[3後衛是錯誤的陣式]車路士球迷討論區

Hawk's Group

屌閪

摩閪躝啦

得番幾場 炒左干地
升jody morris上黎頂住先囉
還店佢依加教都無斑壓力
比佢點玩都得

算啦 賣安世三都唔會買人
Lm執隻Dlllm翼
之後繼續用安+柏度打正選

大撚把啦
阿古獸、Dybala、小狗
得罪講句
高大中鋒g點戰術好撚落後

有錢咪有決心囉

下季世盃年加轉會提早收爐
閪女人又表演妹到最後一日先買垃圾
到時離隊波永不超生就不遠矣

成隊都冇鬥心

而家第一版靚好多
之前咁多圖好柒
有d柒頭開post仲要冇del[quote]

法比好撚多場on99仲有正選踢
有飲水孜唔撚用

好多圖好似香討

N'Golo Kanté's first 100 Premier League games: 400 tackles won 299 interceptions 65 wins 3 goals 2 titles 1 Player of the Season

N'Golo Kanté has now played 100 games in the Premier League. He has won exactly 400 tackles in that time. Every blade of grass covered.

條撚樣擺明唔再諗排陣出咩人
上場呢個陣呢班人比人屌打完都仲用返同一班

垃圾車垃圾車 踢歐霸

夏神，法比，摩西賣得未？

飲水藥膏法比
好老實講三件都係又鳩又廢
下季快撚d買中場啦

唔一定要大大隻先叫g點，dybala係攻中，阿古路點會做唔到g點，護波能力極好。
小狗就算鳩數啦

根本一個世界級前鋒無可能做唔到g點

全盛費托另計

飲水廢極都有迫搶
而家睇法比守又唔得+成日俾醫院波
睇到火滾

又俾人串

最撚柒係有d隊第1版貼波衫，墨寶黎搞小圈子，笑到我仆街

法比不求有功，但求無過，成個廢中坑咁，冇腳好波

飲水之前出場都唔好得好多
傳波鳩撚到暈

干狗真係玩野 接近90分鐘先走黎換人
擺明想幫對手哂下時間

點解冇人插柏度
傳波當夏神狗咁跑
自己d first touch 又屎
淨係識9跑

Mbappe Morata Bailey
RLC ISCO
KANTE
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

法比而家仲鳩
今場臨完場剩返幾十秒
望左幾下最尾交俾kante算鳩數
最後一擊都做唔到
鳩到咁仲有人撐？

數數下車啲毒瘤仲多過阿、獌

傳完係現場好多人fuck

morata out

我唔係撐佢
但係你講到出飲水會改善到
只係一件屎換另一件屎落去

法比拿返個正選位就開始9踢咁

呢個陣入面新加盟既
買到一件都偷笑

變左唔得=球員問題
變都唔變=領隊問題
而家唔變咪等死囉

有人屌啦
佢而家仲衰過排16果季
之後出odoi 都唔想再出佢

基本以加個中場五個四個都垃撚圾
今季新買果三個洗左差唔多成億
但個中場仲衰撚過上季

agent黎，幫isco搵埋樓

廢鳩車

希望下季最少可以係now睇到車踢歐霸

防守紙版、進攻垃圾
一早要雪

其實出飲水試下，起碼重防守好過

所以下季中場得干堤一個值得留
其餘四個有價都可以買

得返5秒我諗唔到有咩理由係唔大腳斬上去

焗攻後備放出黎打20分鐘
或者贏緊換多個中場入黎拖節奏咁用就最fit

好似上年咁

不過飲水都好撚垃圾，回傳王黎

不過車個中場都惡打，又要守又要攻。

最簡單直接就係踢返4後衛解放返個中場幫波

雲爺爺都番生
干地都仲係鳩下鳩下

成隊咁多垃圾
唔會咁易一個轉會窗清得哂

同埋唔覺得高層有決心清

見到成班係度為屌而屌就好笑 又話呢個唔得個個唔掂 中場中5個人有4個都話廢既 後面天神雞曉牙朗摩西又嫌唔係正選料 屌你球會肯科水先講啦 後備無乜出過就永遠J佢好過個正選 根本最大問題就係球會高層搞到依家成隊無心去爭去踢 一日油王仲係呢年咁加埋西女人加乘就疊埋年年爭歐霸

唔知今晚干地有咩解釋

一定係
但干地唔識打4後衛

垃圾車真係垃圾車

Conte says if you score only one goal, especially in England, 'you stay in balance and anything can happen in the end. We must be more clinical.' #CHEWHU

Conte says if you score only one goal, especially in England, 'you stay in balance and anything can happen in the end. We must be more clinical.' #CHEWHU

仲top 咩4 呀

點解要和
啲獌狗又出返去吠啦

已經無興趣聽佢鳩up
剩係想知佢幾時走

Conte says everyone must share the responsibility for the result. He says we have to win games like this if we want to reach our target of finishing in the top four. #CHEWHU

呢個先係

The boss says he is very frustrated at the result and says the game sums up our season, as again he is talking about his team not taking chances and the opposition taking one of the few they created.

今季既劇本

踢到季尾都仲打3後衛，試下轉啦屌

留意到前排夏神有態個陣就場場8x分鐘換走佢
呢幾場無態就放足佢踢九十分鐘
干地暗黑兵法都幾撚勁

達今場最少似返個男人 但走位護波有待改進
安傳比佢果個唔覺越攞

迎接安歷基上場吧啦

Sorry Jose

想問側邊係咪有得整捷徑 ？

呢場真係垃圾車2018 年既寫照
又唔係唔攻，攻極都差小小差小小
一係就d人太撚廢，又妹又甩腳
後防就永無穩陣，點都要按平安鐘
中場就冇cover冇hold波派牌

個態好，係咁攻，上半場形勢極好入人一球
下半場開始唔受壓崩盤，攻又冇力守又自爆
然後連陣式都換埋，但係就點都冇影響
睇黎要等到新一個球季干地走
換過班波低先搞得掂

換個班波要幾耐

隊波現存太多垃圾

換撚左西女人先啦 治標不治本

夏殺沉左好耐，反而其實今場達算ok, 出柏度唔知為咩

上年出3後衛係出奇制勝
宜家係時候轉陣喇
今年除左azp 最岩踢中間既雷斯冇咗
其餘既中堅唔係太嫩就太鈍
兩翼衛未夠班係全條邊助攻助守
中場除簡迪 其餘都冇帶波帶力
基本上守又唔穩 攻又無力

唔出就話唔變
出就話唔知為咩

唔明點解唔用巴卡藥膏 起碼出黎幫手搶下波 分下波 又可以引球推進 又可以遠射 對面好難防 最驚呢類中場

原來又係度儲換人名額

就算贏咗場補賽都仲差7分

咁要利記個4場輸兩場先可以 唔係冇機會 不過要車之後全勝有難度

仲差緊17球得失球

佢後備仲想佢點

仲ff前四

唔使諗前4啦 分分鐘比阿妓爬埋頭
干狗我屌你老母

兩邊翼衛對進攻嘅幫助真心好少，最常見就係簡迪推生個波畀空位前場，喺禁區頂就睇佢地點彈失

btw夏神琴晚失太多控球權

出巴卡嗰陣個個都屌 依家唔出又屌

柏度真係咪撚再出啦
佢已經唔識踢波

干地要走
西女人一齊走啦
西女人一日係度，車路士咪一樣季季輪迴

On9 佢連後備嘅資格都冇，上上面訓醒未？未睇過佢啲精華？要出中場都未到藥膏啦

屌佢老味。佢場場出黎都比醫院波。上季嘅佢去左邊?

出青年軍都唔撚出藥膏啦

上季助攻助守又世界波勁到仆街
今年老咗一年就廢到仆街

我寧願出飲水都唔出巴卡

巴克利你訓完未

P$G都唔撚要你
搞到過街老鼠咁
真係自己攞嚟

真回塘
但後備根本無人出

朗太慢 落唔到底出波
摩西成日鍾意自己hold, 唔一腳出左佢

基奧特得咁少機會，咁都要賴鳩佢？你係輸波賴地硬啲fd？

乜撚既要為屌而屌
根本個陣就夠爭前四
屌緊嘅擺明係hea教嘅垃圾干狗

變左d 咩 咪又係位換位打343，達仔表現ok 點解唔打雙箭頭，明知阿朗慢，有件艾馬臣，殺柏進攻好d又唔出。干地而家跟本係唔想變，等夠鐘走人

隊波充斥夏狗kante古圖azp呢d垃圾排第五干sir超出左預期啦

淨係睇杯賽算
聯賽真係冇眼睇

車仔贏形勢失分 干地：整季的縮影

【體育】上季英超冠軍車路士主場被韋斯咸逼和1:1，痛失兩分，領隊干地坦言這是整季命運的縮影。
車路士痛失領先優勢，近4場聯賽只得1勝，落後第4位的熱刺多達10分，情況不妙，干地（Antonio Conte）賽後失望表示：「這場和局正正是一整季的縮影，全場製造到不少機會，但是，我們都把握不到。」被追問爭奪前4的前景時他猶豫回答：「我不知道，盡力而為。」 「己隊掌控了整場比賽，奈何韋斯咸兩次射門便入1球，當皮球總是不入，比賽便很難贏，踢得好也未必可以贏波。」干地三番四次重申：「艾華路莫拉達不是欠缺自信，但吃了兩記詐糊，我們也創造入球機會給夏薩特、韋利安，皮球總是不入，這就是我們今季的縮影。」 入球功臣艾斯派古達也掩不住沮喪神色：「本來我們可以贏波，主場倫敦打吡和波，難免令人感到不快，現在我們距離第4位愈來愈遠，就算捧走足總盃，也挽救不了球季，這是遠遠不夠的。」

其實咁都唔變陣都睇得出佢臨走都唔肯低頭
驚用4後柒左比人知佢獨沽一味
不過4後得又會比人屌點解咁遲先轉
所以佢唔轉都有原因既

達仔 加豬腦 應該好過 係咁後腳

除左四後
佢仲可以變陣換飲水出352
但干地又係on99
輸左先識換人

成日話法比派牌d人 係咪盲左

要出bakayoko唔係因為佢勁過法比狗，而係法比狗已經升到盡兼無晒價值，藥鳩得23歲點都值得博過隻閪班牙狗。

認同鼠囝

佢依加唔好話派牌啦屌，一腳波都比唔到

見佢 好辛苦咁追波，好難先短傳到。。。不如賣左佢啦

你出哂後生仔練兵都收貨，但係屌你winning eleven 仲要和

柏度卡希爾摩閪洗廁所完季執包袱
法比唔降薪留隊都可以死撚開 咁撚高人工 D人工分返比安 M朗 AZP KANTE啦

艾馬臣 機會都唔比

堅離地係賓sir手上 用到入到波啦

安走到氣都斷

訓左無睇 琴晚衰咩？？

柏度本身波底好，速度又未跌得好多，到下任領隊應該仲用得著。
法比狗就真係體能追唔上，可以躝
三線黑鬼算罷，有人接收先算。

最垃圾干地囉

我覺得柏度無態姐，但法比狗真係無嫁啦，留低放後備啦，佢仲有個護照值錢

傳聞法比狗收緊150k周薪 要護照買多幾件barkley之流咪得

可能連Hudson-Odoi 都勁過而家既柏度

好撚眼瞓
算撚吧啦 換4後衛就最撚實際
我寧願佢出撚哂啲青訓都好過依加咁

英人好貴嫁

barkley 咁岩就快完約先咁平

回哂塘啦 冇位比佢
新翼點都要買 安打後備好過

龍虎切

切都係打中間好d 最好就頂到法比個位

沉乜鬼 怕傷冇得踢世界杯就真

邊個唔換走都算啦 但可唔可以換牙銘走呀 真係扯火呀大佬

咁後生但無work rate又成日傷踢乜鬼

怕傷就唔會球球死扭啦 今場真係唔知做乜

換走你條木嘴先

躝番去fb叫春啦屎忽鬼

為左900萬
繼續唔炒

干地主動辭，比900萬球會
油王主動炒，比900萬干地

新權鬥

點解有人覺得法比狗賣得出
又廢人工又高

柏度可能真係比人雪硬晒
但就算4-3-3 4-4-2 3-4-3 3-5-2都已經唔會有位佢踢
我看見了未來 ODOI

咪就係 次次失咗個控球又唔追返 成日行行企企

你偶像煎pan ?

根本就多9餘
之前果d全部都係炒 多多錢都賠
等個教練自己離職

走去計d婆仔數 臭閪

干狗勁撚醒，估到晒西女人做D野，而家鍊住西女人個 春 手袋做人
而家就算無人請， 一路唔辭逼佢比錢

其實係場中應該唔係咁易望個鐘掛

其實琴日換完人之後個個咩陣黎

大家鬥搞大佢 我係油王就唔炒佢 睇下玩成點
仲好睇過垃圾車啲波

大家都係敵不動我不動，球會都係搵緊教練下季黎過，而家得番隻足總盃爭下，前四入唔到，第五第六分別都不大，閪女人咪由得干狗慢慢玩

干狗就仲簡單，都唔愁無隊落班，你唔炒我就hea到季尾

Free style
好似屋邨球場d小學生亂入咁

英超遊戲都爆左機，咩都拎過
不如轉game玩權鬥仲有趣

其實我覺得屌帥過到嚟又會同高層嘈

真係無眼睇，間間球會比女人領導都出事

干地同閪女人都冇大傷
最大傷係入場睇班球迷
見住隊波變得仲廢過15-16既垃圾車

屌爆你個閪，當初話炒你條懵撚迷干第1個出黎保佢啦

D轉會目標落哂西女人手度控制住，
我諗咩一線教頭都頂唔順，
一係搵個鍾意幼幼既or中游班教頭，
不過呢d教頭又唔會岩油王心水

季初conte out，連登屌鳩你
季中conte out，連登支持你facebook屌鳩你
季尾conte out，成個Facebook, ig都叫干地躝

油王又要話巴菜足球但又唔科水

光頭老真醒目，油王跪地
光頭老都唔上賊船

有幾醒
車路士個名都臭曬啦

波台煎pan都唔識

咁季初撐干狗都正路，始終第一年黎就可以帶番隊波拎冠，開季唔順都想俾d耐性等佢校番好，丫屌人佢老母閪女人玩野佢又陪人一齊玩，搞死隊波

話說早幾次炒人 啲報紙又會報油王去睇訓練呀
董事會開會呀咁 但今次干地好似完全冇依啲野
成個球會好平靜咁

季初死攬法比睇佢唔順眼
季中之後仲攬埋牙朗

尋日睇到60分鐘瞓咗， 以為贏硬

點知今朝起身， 原來1:1

我屌

西女人同干地一齊走啦
冚家剷，有個西大曬咩

前四已經入唔到，咪齊齊等世界盃後搵工/請人囉

騎撚住你垃圾車

原本有，係上季打屈仔前夕油王有落場

1:2 果時以為炒硬
點知阿衣中止左呢個局面

giroud >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 狗達

西女人不知幾撚醒
如果一早炒干地，西女人會俾迷干萬箭穿心
而家等干地自己燒晒上季既光環先出手炒佢
咁佢咪過到骨囉

贏硬

依家係等死feel 輸贏都好無人有反應

今季亞衣打起左干地先黎借
死都要買波都入唔到既豬sir

[me而家都冇野可以屌
前4一定冇
歐霸踢唔踢都冇咩分邊
得返FA
聯賽真係算數

Dennis Wise has hinted that Chelsea FC owner Roman Abramovich could look to spend big in the summer transfer window.

sms and bailey is coming to che

你地唔好為屌而屌啦
揸住hazard kante排到15干sir已經好勁

87分鐘先換佢入黎
咁都怪佢入唔到波

達狗前排柒足咁多場又唔見佢屌

Hazard has now scored in just one of his last 14 home games at #cfc.

有價好賣

唔同
達子第一季打英超
豬sir第幾季？
如果達子下季仲係打到咁實屌

買得基奧特預撚左佢唔係多產射手啦戇鳩

佢表現>>>車既牙衣係100%既波

牙衣有價好賣

上季呢啲比數就訓得，今季未到最後一刻都未知

人唔笑狗都吠

你唔好咁痴線啦
85分鐘換你出身，個身都未暖就完場
想佢有咩表現

出左幾多場？場場出佢就算冇入波，作用都好大
達狗呢？

達仔表現都好左，相比其他柒頭

又做作用王？
咁同個陣J黃紙有咩分別

真心達仔合格嫁啦，係無運姐

豬sir買番黎都係後備，唔好咁大期望，當佢杜奧巴咁

雲加又贏

場場j數據既話夏狗特應該連文尼，費明奴，史達寧級數都無

平心而論達狗呢幾場係幾fit
但尋晚live post一樣大把人屌

利申先
前幾場都有忍唔住屌達子
不過無其他Ching 咁大力

而家打太公波出晒達子、天神、巴卡交學費
再踢唔掂就賣
為下季鋪路好過啦
基佬見晒頂
就算下季重建都唔會搵佢做核心
唔駛side時間無佢身上

咁都唔撚炒 油王變了

打雙箭，豬腦 幫達仔做波 好過世三啦，

而家世三比人睇穿啦，下下比人夾死，過唔到人 又做唔到波 得番濕鳩後腳，

寧願好似以前咁，一下比上前場 巴哥 再做波 反而有效率好多

事實的確係咁
呢幾場夏神差撚到西

我講緊成季啊屌你老母

過唔到人 又串連唔到其他人，
反而安都勤力 做到野

史達寧係對49000柒
但今季幫鏝入唔少救命波
咪撚眨低佢啦拎佢同今季夏神比

姐係你覺得史達寧勁過夏狗特，okok

近年得干地可以玩返西女人轉頭
不過連埋成隊波陪葬

呢個走硬啦

我真係唔信依家個陣 換個領隊就可以重返榮耀
前四就有既
爭杯就算吧啦

齋計今季一定係
屌佢夏神而家爆都爆唔起

Ayi幾時係車打起咗

咁叫玩番佢轉頭？

咪又係要走

真心干地玩左西女人d乜

點玩？
佢係玩鳩緊球迷

西女人今次玩出禍
有個癲老同佢一齊痴線

唔講以為逼到西女人冇得撈

玩到炒西女人先叫贏喎

對西女人而言

有乜禍？

干sir咁樣玩法唯一好處就係比d迷干打j😂

真係好想夾錢book飛機拉banner 屌鳩西女人

閪女人直頭大獲全勝啦

冬季買完人比你 (雖然都係二三線料)
之後你打到咁既柒樣

依家名正言順所有責任推落干地度

爭下歐霸，fa cup，coc都收貨

油王同西女人當佢小丑咁撚咋

人地閪女人係商界咁多年
咁易比你玩殘？

所以下一任領隊諗定計奶佢啦

如果下季打歐霸先黎開大水喉可以買咩人

當年摩佬玩到排第十六
西女人都無穿無爛
干地算老幾😅

世三係鏝個場開始變垃圾級 爆唔起 柒下柒下
但係打鏝之前d比賽表現絕對唔差

迷干同泛民有乜分別😂
兩者都以為嚇到西女人同習近平賴屎😂

車仔唔配有azp同干提

本地杯賽由佢

我對下一任領隊既期望係贏歐霸+前四

就算西女人轉會窗幾西都好

西女人同油王以前係俄羅斯係同普京玩權鬥
係輸左命仔都無個隻權鬥
你干地呢種級數既對手算得係咩

難聽d講句西女人就等於中國既共產黨
要收皮根本難過登天
我寧願下一任真係奶佢西氹得佢開心肯fing多少少錢買人
而家干地成個傻鳩咁點發癲都冇乜人理
得d迷干仲柒下柒下以為干地贏晒

屌你老母唔反閪女人既車迷都係含家剷

擺明留力世界杯
唔通仲同你搏咩

贏到歐霸咁前六都冇所謂

冇黑羊既阿狗都輕鬆入四強
贏歐霸真係最低要求

油王有鬼同普京權鬥
佢直頭支持埋普京

如果車路士要係歐霸認輸
真係好節墮

玩番閪女人轉頭 師兄真係好鬼樂觀

反西女人有西用咩
佢只係油王隻狗
油王唔變
走左個西女人咪又整個西男人上場

不嬲支持油王賣盤俾中東油王

油王而家波都唔睇啦，好似成年無見過佢

你上網check下油王點解買車仔
佢買車仔個陣正值普京打壓俄國富豪時期

主場對馬體有入場

契仔安依排咪又係鳩下鳩下 冇咩分別

閪女人=cy

雖然都係聽order做野，但佢零捨仆街

閪女人一定要反

其實有邊個唔反 ?

你唔洗係度講廢話喎

老鼠失左蹤？

黑公公是無辜的

傻閪派精

如果安sir係油王首選

咁希望佢黎到油王真係會spend big

再希望安sir唔好拎啲錯去買Andre Gomes呢啲二三線料

等睇油王射兩億買人但安sir用晒黎幫疤清冗員

Morata夏天唯一工作，水鳩isco黎車

最怕一陣真係請白蘭斯 之後連安歷膠都無

Welcome Digne
Welcome Andre Gomes
Welcome Vermaelen

買人買2線，教練都請2線
下季起可以專心爭歐霸位

濕鳩報紙佬吹一吹白sir搞到而家連安歷膠都要j

你首推邊位？

出名 果d好多都請過炒過

吊帥是希望

迷干賤過狗

渣sir
本身覺得屌sir最好
但發覺佢d調動又係痴撚線

同埋玩左咁多年反進攻足球
下季幾好timing轉下手神試下進攻足球

老鼠sir who support?

講下政綱先啦

撐！

巴塞唔賣吉祥物!

全面落實進攻足球及大量提拔青訓

短時間內令球隊成為英格蘭巴塞，長遠令車路士成為全歐洲最成功球會

講得好！全力支持！

Mbappe Morata Bailey
RLC Isco
Kante
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

Willian Giound Odoi
Mason M. Cesc
Bakayoko
James Ampadu Chalobah Dujon S.
Caba

係咪好撚興奮呢

冇切份？ 下年佢強勢回歸

RLC

到底今季仲可唔可以睇到車:巴 主場果種級數既比賽

安中柱嘅運氣，天神嘅自爆，法比跑跑下停低送個波畀人，世三隱形
呢幾樣應該每場都見到

好觀察力！

=.=

好安答！

盲撚左Sor
老鼠講野冇認真睇

Antonio Rudiger - “For me, it’s not easy to explain. I don’t understand why after 1-0 we always drop and let the opponent get more ball possession.”

心嗡

攻又攻唔到，守又守唔到

中場控唔到

泊巴士又無本錢(法比狗)

根本好難搞

Because of your captain 雞囂

陣式問題，3中場同3後衛既分別，後衛就一定縮住咁踢唔會標波驚失位，3中場起碼肯同對面拍，唔洗下下咁易俾人運到個波上

好廢呀屌

any news?

驅除夏狗，納入easy

真係最撚衰係呢個位，用佢防守又打少個，唔撚用佢中場冇邊個控制節奏比波

昨晚鳩猴講得好
輸個球波正常既後衛點會咁撚樣解圍
出個on9中堅咩陣式都死

迪加true blue

摩狗出smalling+連迪洛夫咪一鳩樣

根本防守就係靠堆人數。 教防守我覺得摩狗>>干地

無話唔俾你反
只係話無柒用姐

正如香港一樣
個問題在於政制、支共
特首點換都只係傀儡
On9泛民d示威仲高舉「cy 下台」
你都會笑個示威廢

清高撚

唔反係一件事，但派精直頭係清高到幫閪女人奶閪

施德哥爾摩後群咁撚樣，比閪女人逼害到幫佢奶閪

反共反到做藍絲撐cy咁

新bale

迪加

高普對於唔擅長嘅防守就dum大舊錢落去買vvd, 哥狗又係天價防線
摩狗進攻唔掂就買齊lkk 普巴 山狗自動波
我都唔知我哋有幾多個位要dum錢了

好正
見到有人讚番daddy
痛快

鐘清！！！

還記得1年前，個個拜干地

你睇得太遠

所以我咪一直唔入黎傾囉
層次都根本唔同

點估到隊波廢到連作客4連敗既西咸都食唔到

其實即炒干地，由班大帝踢433自動波可能勁好多

係，你應該去曼聯討論區
個度d人同你層次相近。

同係犬隻

仲以為confirmed

fake ac no blue tick

發覺迪加同牙朗 跑步果時既姿態好搞笑
好笨重 睇落冇咩速度

鼠囝不如你開番bb個acc，唔好開鐘清果個

完全封鎖咗大笨柒鐘

好似老鼠自己同自己講野咁
好應境

不要自欺欺人

迪加段速係全英超中堅+全隊最快喎

迪加係位置感差D姐
講speed 起碼未見過佢食塵

屌你文盲咩
幾時撐過西女人/cy 呀on99

你幫閪女人奶閪啊係第1日既事

親親何b仔係唔係假膠

你估我係撚仔咩

迪加根本係快到仆街 身體條件係好好，不過又係無乜腦果d

用波我覺得佢好過英超9成中堅

仲唔block等幾時

車迷統計
干地定摩連奴仆街啲

干地=正
摩佬=負

佢跑上黎好似猩猩咁左FING右FING 好好笑

干地焦土焦到連意粉領隊都無埋
橙

永續

干地係唔係只可以返米蘭

hawk news

352 摩閪 898

覺得干狗畀人炒左之後會仲怨婦過摩狗

同第四差十分，我屌你老母咩干地

其實呢加炒好唔抵
為咗干地冬天入咗果幾條友
下季都唔知用唔用
夾夾埋埋一定貴過炒干地既錢

炒啦屌

你唔炒干地下季繼續教

如果即炒會call希蛇頂到季尾定直接搵安歷基？

早啲炒9佢
起碼唔係洗哂呢幾筆轉會費閘住佢把口
聽日會分手既女人,仲同佢買哂手袋化妝品

1月個時仲排緊第3炒賓周咩

輸比阿狗之後你都話要炒佢啦

我依d激進派點同。

1月炒閪女人應該會比人屌到飛起

純理性分析

I am told that Antonio Conte is still at Chelsea. No truth in an imminent departure. #CFC

有個goal親車記者啱啱咁講

冬天果幾件正常都有用既
係艾馬臣尷尬啲

加度素續左約

西女人俾人屌到飛起有咩問題
最起碼早d炒仲有機會上番頭四

高層做乜都7架啦

比古迪仙尼試下啦

如果轉番打四後衛
艾馬臣應該有得出
阿朗太慢
打四後衛既左閘
會因爲無人包甲俾人無限中出

Rudiger都間接屌柒干狗

係咪得返蛆有位比佢坐

佢同蛆不歡而散

真係諗唔到有咩位比佢

永續干sir！！！

啲長傳勁凖

而加炒撚左佢都仲有D機會捧FA

This fake club statement that's also circulating was first put online after Chelsea lost to Roma, then again when they lost to Watford. A pretty impressively worded hoax

居然覺得佢可以控制節奏
而家唔係2013年呀
佢根本就係全方位垃圾

紅顏禍水
自從識左佢老婆佢表現跳樓級下跌

呢個真，加埋繼女

得罪講句，18歲-25歲依段時間。

近15年，係得美斯c朗勁過法比

干地仲要死攬法比對埋352呢d終極鳩陣出黎
抵炒啦

牙朗除左大力射罰球之外仲有咩用
連砍波都冇威脅
居然拎迪加同佢比

2018真係無場好波

拎完英超冇好下場定律

主場對疤好好波
不過終極冇運

炒人都要48小時?

法比妹下妹下咁漏

你條垃圾一定無資格當初最撐干狗就係你件撚樣

Bild are reporting that Thomas Tuchel has signed two-year deal with option of a third year with PSG. Bad news for #Conte if that's the case as another possible job for next season goes after Gattuso agreed new contract at AC Milan last week.

干蛇玩焦土玩到無工開

咁中意koulibaly，去拿波利互換教練啦

If u cant bid them , join them

干地快D躝啦屌

幾個媒體都話conte stays

原來獌聯今季對big six排第2

摩狗

好似得一條友出來話炒左
根本球會都對呢季放棄左
夏天先同干地再玩

冇可能唔炒啦，等世界盃後歐洲大洗牌，
睇下邊隊好波就請佢

無論希sir定迪馬接手都唔差的

係油王唔想比900萬條傻鳩

由以前摩2必冠變左摩2排必2

屌原來鷹放料考慮sack conte
精神曬車路士有救啦

Hazard: "This season, a lot of the games have been the same. I remember away at Man U, we were in control of the game and in the end we lost. Last week vs Spurs, we were in control in the 1st half & then we lost the game, so this season isn't going well. We need to work together"

Hazard: "I hope, for the Chelsea fans and ourselves, that we can achieve something. We still have the FA Cup to play for so we need to bring this trophy to Stamford Bridge at the end of the season."

Hazard: "When you play for Chelsea, you want to be in the Champions League every year but last year we didn't play in it and we won the title, so sometimes a bad thing can create a good thing, but we will play [to try to qualify] for the Champions League, for sure."

夏狗拎去換包皮啦屌

炒未啊仆街

#Russia's state TV is reporting that Russia’s 50 richest businessmen have lost close to $12 billion in one day due to the latest round of U.S. #sanctions. That's 12 billion dollars, not rubles. They aren't laughing at us today.

Roman Abramovich has lost $534 million in one day following the latest round of U.S. Sanctions ... #CFC

季未都未會炒

3 Premier Leagues, 3 League Cups, FA Cup, Community Shield
All time the best

PSG同拜仁想買Kenedy

bring back, bring back, oh bring back my Jose to me

new bale

始終都係daddy好過乾爹

Jose, back fo good.

已經開始俾油王搞到習慣左換帥
2年換一換
以前成日想有一個可以長教 似乎冇可能

搵我教算啦

夏天轉會窗

賣世三 完

唔止夏天咁少啦

支持馬雲收購車仔

屌奶星快手搵個中東油王收購車仔再磅水買人啦

賣盤啦，車仔呢d級數實大把人要

其實冇乜必要執著搵教練長教，
最緊要成績年年Keep到爭冠，
同埋每次轉會窗都係補強，
依家油王都唔係郁d就炒人

家誠哥有無諗住退休買隊波黎玩下

原來阿銘仲有玩pad
之前係高登add落既好似得返阿銘玩緊

76如果依家先教 一定唔會俾人隊巴上炒

就算出年波衫心口贊助係阿里巴巴我都支持

最緊要有錢

波衫轉埋李寧牌

再簽埋無女，張莫斯

呀誠仲度縮喎

大劉有無興趣

踢走Chelsea TV同Store，
轉去愛奇藝，淘寶同天貓超市，
年年300m轉會費任洗

一年一次中國行，再逼堅尼地條打靶仔跪低向全中國人道歉。

主場易名做 习近平新时代中国特色社会主义思想球場

正
正

呀爺買ok?

再搬埋去踢中超

波衫轉紅色 再加5粒星係會章 chelsea 轉做大陸拼音

都幾好，到時睇波番大陸睇幾方便

到時車仔每場波都有免費轉播

炒干地未

等睇拉美米雞奧斯卡剷草

其實撐依家隊車仔真係好鳩灰
林柏 巴哥 泰利個期上車
之後仲有波叔
個陣就算輸波先都唔驚
成日熱血狂追
我仲記得個陣有場補時最尾和緊定唔知輸緊
a高有機會射但係讓開左比林柏
林柏一野射埋去已經叫定先
依家成隊得azp有個陣個種熱血
得罪得句 個陣比人屌到仆哂街嘅保隊長都起碼有火
依家班撚屌 贏緊一粒都放心唔落
一失波就可以熄電視

而家班90後真係唔捱得

果陣點同，有領導力既一堆人，正副隊長既淫賤同林柏，另外巴哥、波叔同施治都有好強既領導力，正選有咁多大佬拍住，其他人踢起上黎定好多

成隊波冇哂特色
技術流又唔係熱血又唔係
搞到依家都冇乜心機睇波
反而係欣賞角度講垃圾猁幾開心

屁股、毒男、安、迪加、朗 有熱血的

鳩hea既有雷斯、卡希爾、夏薩特、巴卡

又hea又廢有摩閪斯、法比、柏度

老鼠蛇

出盡力同熱血係兩樣野黎。
而家隊波果班我覺得只係盡力，熱血有少少包埋踢逆境波
摩閪唔係hea，係用盡200%力都係咁撚廢咁閪無腦

今個轉會窗又閪

係無錢就提拔青年軍
好過又買一班巴塞冗員

唔覺摩西法比柏度又hea又廢
佢地係好落力不過好廢

夏天應該要同佢地和平分手

毒男個格搞到點都唔覺佢熱血
迪加同阿朗輸緊波都係有d down嘅感覺
同azp個隻嬲同有決心唔同
我敢肯定今季比人北京電視機一定冇人好似波叔同追住球證
都冇巴哥對住鏡頭屌
淨係會好似成堆爭輸玩具嘅細路咁頭dupdup返更衣室
依家見到輸波和波都冇乜唔開心
淨係灰心
同以前失分會唔開心同嬲真係好唔同

淨係個主帥一完場就唔理球員一支箭去對面隊球員奶袋啦

干地我屌你個囡臭閪
完季好躝 我今年唔睇車仔住

簡單講冇為左贏 不惜一切既決心
變左打入牛工 贏36輸又36
睇落冇咩引

Mbappe Morata Bailey
RLC ISCO
KANTE
Emerson Rudgier Christensen Azp
Horn

Willian Girond Odoi
Cesc M.Mount
Bakayoko
James Ampadu Chalobah Dujon
Caba

下季依個陣，net spend應該唔使100m都搞惦

Hazard+Tbo+kenedy<>Mbappe
M.Alonso+80m<>Isco
Bailey 50m樓下

之後牙衣都賣60m

姐係90m就可以組到依個尾機陣

都仲未計飲水雞屌雷斯沙包依4個人肉籌碼

有淨錢仲可以買多個中堅同左閘

marina瘦到 好想保護佢

阿朗比人黑左12碼
好似得新阿仙奴既豬腦屌球證

Happy birthday to @ABChristensen96 who turns 22 today #CFC

唔好執著包皮啦
人地去皇狗又唔會黎垃圾車
easygo都有d可能 始終佢係皇狗都踢得唔開心

下年歐霸阿 訪有可能吸到咁多球星黎
如果賣埋比利時雙子可以轉中型班了

夏薩特完左世界盃會認真踢返 vs isco係車踢得起

世3 條肥閪肯-肥未
同以前hea踢既dc一撚樣

達子可能會水到isco黎
反正isco又咁想踢正選
黎到又可以插喉踢

marina好索

睇下閪女人夠唔夠guts

比我就真係會主動同psg 傾trade

Chelsea will face a battle to hang on to Morata if Juventus follow up their interest in taking him back #cfc

原價賣比祖狗deal唔deal?

水左isco黎先好走

1516 兩個死肥仔踢前面

My Marina BB

換希古恩/大巴拿ok?

中場重要d。

如果閪女人係醒就應該車40m落04度賣起goretzka , 都幾肯定依個球員唔會伏。

Barkley都幾肯定會閪，不過15m轉手都唔會蝕本咁解

賣左佢真係搵豬腦長打正選咩
起碼留多一兩季啦

ayi 皇者回歸

savic幾啱我地可惜無咩點傳過佢會黎

意甲野，無pr

仲要拉素咁撚大咬

希古恩不了 又老大賽又廢
大巴拿真係歡迎...

愛美麗=歐霸王者
prefect match

Trade個教頭就有

我覺得車仔應該請我做gm

唔撚係啊嘛
j horn

條友今季係科隆柒過幾獲

你咪聽老鼠9up啦

佢諗個d傻閪陣 FM都做唔到啦

無錢買龍門，科隆降班佢有3m release clause頂住先

得罪講句。
我活係現實你活係fm。

已經好難討論

費托下一隊東家宜家俾印尼嘢炒緊三粒，亞協出局啦柒頭

自己睇史特加上半場入果兩球

得罪講句

你活係夢幻入面

無錢無計，我都講過唔好買德國龍

但3m黎講已經無人好過佢🤧

我既存在已經係夢幻

屌 我寧願卡巴正選啦

無所謂既。
睇下史城降班butland會唔會平d走

marinabb好𨶙正

Chelsea do not plan to terminate the contract of Antonio Conte before the end of the season despite a stuttering finish to the campaign that has left them with only the FA Cup to play for. (Times) #CFC

我覺得達唔廢只係支點戰術唔啱佢踢
亞依都係
豬腦最識做支點但就做後備
干地弱智

我又唔覺
世界級前鋒係應該要做到g點

除左全盛費托

你望下近10年蘇狗，kane，牙古路，利雲，雲25 依堆都係做到支點角色

干地最廢

Fuck

睇左幾場覺得Pickford都幾穩又有神救
假如冇記錯

PSG are closer to deciding who they want to replace Unai Emry, after meeting Thomas Tuchel’s representatives. The talks were positive and Tuchel is one of two frontrunners, together with Chelsea’s Antonio Conte, who’s representatives they’ve also held talks with (@FabrizioRomano)

Anthony Martial wants to leave Manchester United this summer according to RMC, and he won’t be short on potential suitors...

認真，我願意拎柒頭安1換1

打包佢同Shaw

冇埋安切傷嘅話仲有邊個運到波上去

martial morata bailey
isco
kante savic
emerson rudriger christensen azp
Pope

夏狗
但下季走

如果修頓贏左fa cup 又比阿狗過埋
是咪歐霸都冇得踢

第6都有 係第7無

好彩下年仲有歐霸睇下

歐霸踢唔踢都罷，唔踢打少條戰線可能又可以似上季咁聯賽踢得好好

都唔係既 有機會做下霸氣杯盟主幾過隱
反正油王都玩厭左唔泵水 年年等雞胸

睇領隊集郵仲好睇

我覺得拎歐霸易過拎前四
Big six太難搞

歐霸1個位
前四4個位啵

除非自認變左英超中遊

唔覺得熱刺咁玩可keep得耐，艾歷臣一走隊波應該會散。
而且無前4 kane都會叫走

所以下季老閪都打入前4逼熱狗加速滅亡

阿狗就一日有雲加一日都閪

下面個班球隊仲有距離。

不過最緊要都係做好自己

阿狗出青訓冇黑羊都輕鬆入四強
車狗打歐霸的話最低要求都要奪冠

冠軍有歐聯位之後歐霸已經唔可以仲當係飛機盃

死阿狗9fingfing就殺到四強
反而聯賽打餐懵仲係第6
最大隱憂係遇到馬體會

高層肯比新領隊用青訓打歐霸既話, 叫做當多個杯仔比佢地踢下

依家熱狗條龍骨已經衝左三季，
班球星人工又低，再冇冠點都會喊走，
冇前四熱狗係必然散Band咁解

盃賽始終風險太多，
季季都有強隊跌落歐霸，
好彩就四強先撞到

上半季留有料果D 新仔踢聯賽杯+歐霸
1月果時先外借

Man Utd and Chelsea eyeing Premier League star… but his club want whopping £40m

Richarlison has not managed a goal or an assist for Watford since December 12
MANCHESTER UNITED and Chelsea are interested in Watford winger Richarlison

40m

我要bailey啊屌你老母

Reports in Spain suggest Chelsea will only green light an exit for the Belgian superstar if they can get a couple of players in return to immediately fill the void.

Express Sport exclusively revealed earlier this year that Real Madrid were preparing to offer Gareth Bale plus cash for Hazard.

But, according to Spanish publication Don Balon, Chelsea chiefs have asked the Spanish club’s president Florentino Perez to chuck midfielder Dani Ceballos into the mix as well.

換包皮啦仆你個街

40m richarlison倒不如貴d買Bailey

打李城果種 華dee 加岡崎慎司 可能會岩達仔多d

美國公布新一份制裁俄羅斯名單

【Now新聞台】美國財政部公布新一輪針對俄羅斯的制裁措施。

最新被制裁的包括十七名俄羅斯政府官員、七名俄羅斯商人及十多家企業，包括國營天然氣公司管理委員會主席米勒、俄羅斯總統普京的女婿及普京的親信鋁業大享德里帕斯卡，德里帕斯卡曾經被指與美國總統特朗普前競選團隊主席馬納福特有聯繫。

有華府官員指，被制裁的個人或企業在普京政權下受惠良多，批評俄羅斯除了在烏克蘭等地製造動亂，又干預兩年前的美國大選，向美國和歐盟國家發動網絡攻擊，破壞西方民主體制。

自美國總統特朗普上台後，已經有189個俄羅斯個人或企業遭華府制裁，美方已經將新一份制裁名單知會盟友。

聽講油王一日唔見左5億美金
要起新球場的話，下季應該都係原陣出擊

馬體會

比馬體會打到亞軍就
前4 易過 歐霸冠

有幾多年歐霸會咁樣跌隊歐聯級數落去

2012-2013 年果屆

好掛住愛馬臣、巴克利、真禾特、豬腦

Kenedy does not want to play for Antonio Conte again as he weighs up his future, with interest circling from Bayern, PSG and Arsenal (ESPN)

pep 343

躝啦垃圾，有價支持賣

如果佢到材
繼沙拿後又一不思議事件

佢都成到不如我信baka 達仔果d成到

沙拿都叫有機會

堅尼地依件右腳殘廢無撚腦戇鳩巴閪仔都成到才直頭成為世界第8大奇蹟

#Chelsea attacker Kenedy is attracting interest from Bayern Munich, Paris Saint-Germain and Arsenal. [ESPN]

好多大球會追

拎佢去換bailey

準備見証奇蹟誕生

未撚擔心過
佢同牙衣有價好賣，擺多季都9成露底個隻

堅尼地都上到一線
你班柒頭仲鳩下鳩下日日係連登ff下季排陣

屌你老母臭閪

送禮

雲迪克

羅馬事實勁過垃圾車 一開波就一粒

利狗今場係咁斬個波上去

羅馬好迫得

鏝主場太屈 唯有留前鬥後 好似曼咁等佢體能跌 下半場靠高波係咁轟埋去

巴塞今場擺明輕敵啦

個集中度同對我地係兩個層次

迪斯高d把握力真係勁 機會唔多入到疤兩粒
可惜佢要份約太長

咁都唔入

迪斯高好強

vvd好撚霸氣

痴撚線，vvd真係未撚輸過高波

羅馬

改撐羅馬鳥 唔撐垃圾車了

羅馬真心值得欣賞
首回合落後咁多都仲打場好波
而家垃圾車唔會做到

巴狗

干狗完敗比呢隊疤狗我屌你老母西呀

車輸左比羅馬都唔係好差姐

請屌帥 不如請迪法蘭斯高
帶埋迪斯高

垃圾車比羅馬大炒嫁
憑咩同人比

根本抵輸啦 主場被人追兩球反cup

巴狗出局 有得笑就笑撚左先嚕
仲有死鏝狗

疤狗出局真係痛快
當年果場黑到仆街 臨尾絕殺仲除晒衫瘋狂慶祝呀拿
見到小白個樣咁灰就開心

DZEKO 好撚勁

今場迪法蘭斯高成名作

屌仲勁過豬sir

干地如果首回合輸4：1，次回合應該會泊巴士輸少當贏投曬降

迪法蘭斯高今場個種針對性部署

又有新主帥人選j

之後完場即刻衝去美斯度含撚

當年鏝都係太多前鋒又唔玩燒味先放

迪法sir

肯洗錢你理撚得佢搵雲高爾教

黎左後年咪又係變迪狗

巴塞

有邊個會唔係

其實火撚屌點睇干地

到今時今日係咪仲係覺得係閪女人害鳩佢先搞到今時今日咁?

除咗來季領隊 我地無野好J架啦

球員又頹
油王損手爛腳 又無錢買好球員

魯迪加同emerson應該好想返羅馬

油王d身家回升番啦

真 個個玩兩季就打柴

之前講咗次

簡單黎講
今季四大皆空係高層責任
前四不入係干地責任

我衡量唔到兩者邊個責任大啲

你唔係好撚迷干既咩

講到佢天上有地下無

有錯就要屌架啦

咁都好，知錯能改。

好過派精依d傻閪會死雞撐飯蓋

唉十幾年對疤個靚招牌就比干sir對而家隊疤打爛左

干地係比過我好大期望
情感上我都叫唔出佢做 干狗
所以你地屌佢既野 我九成認同
但唔太想加入

要拎疤狗黎打飛機你都好撚自悲下

羅馬第二球 比著係達子 未入到禁區已經訓低咗

佢講得不無道理
對疤狗格食格呢單野幾威下

不過輸比疤狗 第一個屌一定係天神

疤狗笑死人

愛馬臣：屌早知跟迪斯高，依家上錯賊船

cls roma

利記羅馬好波 希望可以打走埋另外兩隊

羅馬果然痴撚線

我個名應該好後悔

人地5後衛陣冇咩世三黑世三做carry都打到14射門巴塞得兩射中，垃圾車真係好廢

屌奶星 清高勁到

而家剩係得傻鳩先仲會幫干地辯護
干地根本已經見晒底

垃圾車個種廢

人地羅馬先做好防守簡單直接兩閘傳中、中場有理冇理放高波直線吊比中鋒，跳過人地中場線直接利用中鋒挑戰巴塞後防，簡單直接。我地就左右兩閘兩翼扭扭扭扭扭唔到轉邊再扭扭到失去控球（兩閘腳下功夫又唔係勁），5個中線嘅中場後衛又唔識向中鋒放高波，上年有馬迪雷斯有態嘅法比都仲好少少，依家入親都係靠azp邊位傳中、黑世三個人能力遠射、極少有前面三隻配合到彈彈波，干地唔識教進攻係事實，今年度調整左成季都未教到班友點進攻得多元啲，都仲未睇到自己中前場幾咁冇效率，你前面唔入多粒，後防輸中粒就失分，有時真係鄧班後防慘

覺得好醜

疤

頭兩個重點我地已經做唔到了
摩閪傳中唔撚洗講，阿朗直情落唔到底出波
我地打疤又唔覺得差。失球都係天神派膠，法比中場比人偷波打反擊，卡吐兩次大細

同埋中左4次柱 安

對疤塞兩場真心唔算差啦,係超無運啫,今季要屌就屌對弱隊都踢到pat屎咁

鳩層 少少錢唔比

俾疤兩回合計炒4:1都叫無運
Btw
同樣意粉教頭
迪法蘭斯高d針對性部署好撚過干地N倍
分組賽對我地 3:3 3:0 呢2場已經盡顯功架
仲要歷史性反cup疤狗

呢個真呀 今場疤都有黑但入唔到咋

對鏝投降派
換人集郵
對外成日搞權鬥，拖低士氣

有時唔係話唔比時間干地
係條濕鳩根本冇得救
Conte Out

我都撐佢走 不過唔係關佢陣式事

迪加都叫有得踢
艾馬臣要望住牙朗真係冇野好講

廢得過牙朗咩

好似奧斯卡咁，有水魚接手 賣左就fatfat

講比數係肉酸D,但踢落真心唔算差啦,對比起今季代表作西咸、水晶宮、般尼茅夫呢D真係濕濕碎

感動既係哥狗疤狗同一晚收皮
唔爭在打斷埋法比柏度隻腳送翻加泰啦

yes, ayi also
west woman wins again

人地先至熱血

死疤狗出局 本身無關痛癢既一晚都突然勁開心

死疤狗迷當年場波咁撚黑仲好意思唔認黑哨
話我地揾野賴 屌你老母

早排16強個陣疤狗個fb page仲好意思播返當年小白個入波回顧 無恥到

收皮啦賤種疤

估唔到死疤狗都有俾人大比數反cup既一日

今年係油王年代車對疤輸得最肉酸既一次
以前車同疤實力差距仲遠d個陣都無而家輸得咁樣衰

羅馬領隊都吹奏
佢對阿塞拜疆野踢成點？
意甲踢成點？
對強隊踢得好小小就打哂丁

疤狗輸12碼

J佢針對性部署 呢樣真係值得J wo
雖然呢隊疤唔係幾年前嘅 只係美斯朋友隊

你睇下羅馬今季背景先啦
為左要賣人籌旗填ffp 個氹
賣左沙拉、迪加
窮撚到連後備左閘艾馬臣都要季中賣埋
俾人拆完骨都仲有咁好成績仲想點？

睇返我地
而家垃圾車一個主力都未賣
干地都已經九秒九投撚左降

垃圾車一個主力都未賣???
costa,matic???

Conte Out

比基都比人吹12碼

咁果球又真係幾離譜 但係清高拉極都唔跌

人地正選左閘黎到只可以做後備
但人地仲可以贏疤
我地就輸到勁樣衰
好亂

馬迪就算撚數啦廢撚到癲 唔記得上年po個個屌柒佢？ 哥斯達唔係話佢唔好 不過搞事多過踢波 賣埋仲好

希望唔好唔記得當日屌過呢d人
之後見人係第二度好翻少少就話早知唔好賣

干狗次回合表現其實都係搏炒

好名

其實有隊英超野都俾羅馬抄3球

我想問果場愛馬臣有冇出

如果一月買到迪清高，莫拉達應該做硬後備

買到都唔會出

講真，而家豬蛇都好啦
但上場1:1個時都係位換位唔打雙箭
豬蛇加莫拉達燒味斬死對面一定大威脅好多

派清季初買垃圾用嚟塞干地把口個時就唔評論
而家到干地柒就大大聲，一有位就入

干地唔躝場場都燒味波
大家可以慳返唔睇

佢都係想威姐

佢真係幾on9
屌7干地就人人有責，但唔知點解佢屌得特別肉酸

上場把握力太差累事
下半場一開始幾個機會牙銘同安射走咗
一俾人追和就變老鼠拉龜
最戇鳩真係牙銘，仆街干地死都要用
轉咗三後咁耐，牙銘真係得一開始個期打得好
之後都柒柒吓，同之前摩狗死攬伊雲一樣

近期唯一安慰真係莫拉達表現好返啲
不過做支點方面同豬蛇比重有好大距離

得罪講句
我寧願干地季尾帶車仔上返前四大把大把打落我到
好過而家個個星期排鳩陣俾d垃圾我睇

人地拎盧卡古鞭你屍個時你話人私怨

講你就叻

上錯賊船

個條煩膠黎

你抽人水反駁人就係撚狗鞭屍
人抽你水反駁你就係煩膠怨婦

你最撚煩

請法蘭迪黎教其實幾fit 陣中兩個前羅馬球員
好彩d帶埋費奧倫斯 唔使再睇摩西 爽呀

你煩d啦
呢排成日反cup我又想攞威牙

下季都無翼衛呢個位

期望巴克利打起定期望閪女人買個即食中場中會大機會啲

後者

巴克利100%垃圾
歡迎成材後鞭我屍

你柒開，根本唔存在需要反cup你

你堆愛將莫拉達，巴卡 集體含撚

但新bale返生

打紐卡素渣。返生
唔講以為入左20球
有價好賣

望切打起

我堅持牙衣，堅尼地有好價即賣

牙衣心理關口€60m+10% future transfer fee

Kenedy 本身都係預收得返8m就算

但依家可以大咬少少。最好就係拎去換人。 (Bailey,Malcom)

季初15M李察臣唔肯畀錢
而家屈仔叫40M，重要同人爭

我既立場從來十分清晰
高層夏天轉會窗係麻麻
從來無屌過干地聯賽落後鏝27分
今季拎前四收貨
但而家干地拎住黑白世三、kante 都前四不入仲要可能季尾埋單俾阿狗過頭做六弟
買完人又儲印花
仲要愈教愈hea對強隊持放棄態度
點可以唔屌柒佢

你j過夏天轉會操作架喎

藥鳩性價比高過普巴

切而家比賽個參與度都係唔夠高
如果打兩中場應該會踢死Kante
當然都望佢醒覺成材

下季無摩西呢個人

好波

真係好想要Bailey

佢唔值40m

15m我支持買，40不了

派精講過除左買唔到洛蘭迪整體唔差架

羅馬琴晚都係352 唔否認人地人腳仲好d

現實如果揸莊個個仲係油王
係一定要咁玩先可以長遠同鏝、psg呢d痴線佬中東財團玩落去
油王唔夠銀紙同佢地燒+仲要起新球場

如果油王唔想再駛大錢
唔介意佢學肥佬賣盤俾d更有財力既財團入主

其實閪女人而家買堆二、三線塞住干地把口
到下季干地走人又咪要買返啲靚嘢畀下任
而家中堅要換走雞曉同雷斯
中場法比又要換走
巴克利飲水後備料、藥膏又唔生性
如果下任咗搏畀機會切都勉強頂到
到前場水貨唔續約又要買，柏度同安又老
安都重可以留，但柏度應該唔會再有第三春

比我做gm 我1億夠重建球隊

其實咁樣玩 幾時都唔會夠班財團玩

希望真係有靚野啦

簽到Leon Bailey已經要還神

無歐聯打唔駛ff會簽到一線球星

希望唔好再簽藥鳩 飲水
以d買之前已經覺得係水貨ge人

pogba,ibra,kante

認真 而家憎干狗多過16弟嗰陣嘅摩狗
不過佢過咗獌+做怨婦就抵屌

到底會請邊個呢

其實好似差唔多
果時摩狗到尾期成日屌球員

Zappacosta Drinkwater Barkley

全部垃圾

見到標題以為抽曼城

車仔3中堅最大問題應該係冇左大衛雷欺
成日覺得今年車仔班波太衛生, 差個踢到人飛起既防守球員

唔覺
干地最多得罪高層球員車迷
摩狗得罪埋足總傳媒其他球迷
一定係摩狗更黑人憎

飲水沙包唔認同，我覺得佢做到佢地要做既野

對依類球員有過大既妄想係不設實際

佢今年hea踢+狀態差
上年佢好集中 做到進攻第一點

西女人 屌你老母死全家

我覺得係干地太重用基斯甸臣
搞到雷欺唔高興姐

Zappacosta啲邊路進攻有啲驚喜
計返身價算不過不失
飲水就預左佢後備料，補唔到啲咩強
巴克利根本15m買個passport同當買六合彩

買二三線除左係塞干地把口，就係當低買高賣，希望賺番一千幾百萬

翼衛呢d西位唔係人人肯踢
係d二三級先肯成隻狗咁係邊路走上走落
Zappa 交足貨啦
好過銘子

屌還屌
干地重用天神
成為秦利之後第一個上位青訓
剩係呢點已經好過摩二拆骨

搵你老母去教都會比機會天神啦

德甲最佳球員黎

摩狗除外

摩狗連派青老母都不如

摩狗一定賤過干地

大家奪冠後隊波都直線下插，一樣都係hea教，但摩狗賣左咁多個有潛力球員，佢唔賣晒班人，閪女人點閪都好佢都仲有一班兵用

干sir永續

摩狗成績差都算，我接受到球隊有起跌
仲要搞埋一堆公關災難，再俾足總左針右針
加埋條數都唔知點計

Agger
摩狗拆骨焦土
干狗留骨焦土

摩狗克人憎多d
至少佢唔會賣走Kante 換佢班迷摩撚樣

但conte 都係要out

點解唔比機會艾馬臣
巴克利又死咗邊
定係干地要鬥氣
唔係佢首選就死唔出

豬腦/艾馬臣 明顯係權鬥犧牲品
換唔到迪斯高/辛度就玩鳩2個無辜既球員

Conte Out

即係咁
唔係質疑你
但係你到底有冇睇車
摩佬走左先簽kante架

如果呀

請問lin登係咪冇左pm function

Odol尋晚又兩粒

季尾比佢交學費啦
好過仲用柏度

摩狗係獌其實都提拔左個好撚實用嘅麥湯文尼 仲淡定過天神

咁又關我轟撚事咩

咁你唔講邊緣左福仔馬仔？

提條春咩
呢個好明顯用黎做佢同普巴既磨心
同之前皇狗阿丹一樣

沙包係會多d出奇嘗試
不過好快睇得出佢級數好有限
出摩閪唔過份
反而飲水唔出出法比真係堅好笑

咁係佢戰術on9賣晒攻擊型/創造型球員，兼得罪晒球會上下嘅人
但總算教波有heart過干地嘅

始終係all time best
上年有人話干地地位已經起越左佢就想笑

干地既話，安76都比唔上

摩>迪馬>>>安76>=干

老鼠>>摩>>others

Chelsea have initiated contact over a potential move for Nice midfielder, Jean-Michael Seri during the summer transfer window. (L'Equipe) #CFC

小矮人陣

Welcome Seri

得罪講句 要講燒光環嘅話
摩狗真係有撚排燒

Kante + Seri

今次真係搶中場

一個5'6，5'7搶你老母

一個高波過曬頭打飛機

高度足球論食屎

前場PHW,中場Seri Cesc Kante

痴線又吹奏摩佬

Cesc丟去垃圾桶啦

中場2個防中都矮打飛機咩

買埋SMS平衡翻

下半季好似冇乜表現

有RLC唔需要SMS

Plan A 永遠是假的

如果要j seri好撚拆墜

我寧願j 切

RLC打攻中就得

打防中輸撚死

買seri = kante out

有kante仲打乜鳩雙防中啊屌你老母

摩狗打中下游都一樣用普巴夾馬迪啦

Kante Seri Azp
中後場中路3個undersize

搭多個切or sms啲米9巨人

老實講 高度足球依樣嘢高既中場見效果嗰時你都未必feel到，至少冇落腳tackle咁搶眼

唔論高度 都唔使下下搵哂全部16幾掛

Calciomercato can exclusively reveal that Juventus are preparing another major sale this summer.

Just like they did with Vidal, Pogba, Bonucci and others, the Bianconeri are expecting a big name to leave Vinovo this summer, and it could very well be Alex Sandro.

Long courted by Chelsea - and specifically Antonio Conte - the Brazilian hasn’t had a strong season, often finding Kwadwo Asamoah replacing him. The Old Lady is tempted to sell him, though they are asking for a lot of money, and won’t consider 50 million to be enough. A similar offer was made last summer, when the Italian press were talking the former Porto man as one of the best full-backs in Europe. Not anymore…

Another man who is very much liked is Miralem Pjanic, the Bosnian is liked by PSG and City, and there are those who have already sent feelers to the Bianconeri. Paulo Dybala is the other man the Old Lady don’t want to lose, but if Barcelona and Real were to make an eight-figure offer, they would consider it alongside the Argentine’s entourage…

今夜又將是歐聯歷史篇章中重要的一頁，羅馬在首回合1-4敗北的情況下在主場3-0戰勝了巴塞隆拿逆轉晉級，完成了不可能完成的任務。6分鐘攻入球隊首球吹起反擊號角的迪施高在賽後很興奮：「慶幸1月沒去車路士。」

《意大利足球》指出，在冬窗車路士曾經求購迪施高，在羅馬和車路士談妥當情況下，車路士提供的個人待遇低沒有達到迪施高的預期交易作罷。

迪施高對媒體說道：「現在我們也可以打歐聯4強了！這真的不容易，我現在在球會很開心，我認為羅馬球會也會非常開心。」

當被問道1月份車路士為迪施高提供的具體報價時，迪施高表示：「別提錢了，那不重要。」迪施高認為對巴塞隆拿的勝利，讓他的隊友們充滿信心。

「我認為這是最好的羅馬，也可能還沒有到來。事實證明，我們可以對坑任何球隊。因為巴塞隆拿如此強大，而我們進了他們三個，甚至還有可能更多。我從來沒見過巴塞這麼吃力，我們總第一開始就開始壓制他們。能在歐聯中走多遠？我希望進入決賽。」

《羅馬體育報》報導，由於莫拉達狀態低迷，車路士希望在夏天再次求購迪施高

Chelsea big favourites to beat Man Utd in race for £40m Premier League star

CHELSEA have emerged as favourites with the bookies to sign Watford forward Richarlison.

Quick buy la

西女人又贏

咁買基奧特做乜春

Bailey+isco係最低要求

做唔到你可以點

最後似得Richardlison + 切

切

屌奶星係咁追迪清高做乜撚野
成3字頭

拜仁睇中Kenedy

佢地係咪睇到啲我地睇唔到既野

落車後變勁是常識吧

新洛賓

西女人末日

派青年幾前已經吹奏

今季玩到隊波一度唔夠人練波
就已經要落地獄死全家啦

依家地位咪又係不動如山

佢對手干地弱智玩焦土渣

真係唔知干地諗乜
好地地保住前四，完季轟轟烈烈劈炮
包佢贏盡掌聲同前途
依家玩攬炒燒爛自己嘅名譽

暗花買起佢

祖記既人話條友不嬲神經刀 性格大師
唔可以用常人諗佢

你咪講
迷干仲話干地而家好有型咁玩死左西女人架😂

其實補時咁樣衝出嚟都幾癲

有冇ching仲不離不棄撐干sir

成敗論英雄

見到班外借兵打得好真係喺個心度笑出嚟

又影得幾型

佢自己都話不了

會員 YUI係女神 係沙勞ching?

踢唔走就

Danny Drinkwater's frustration at Chelsea is growing and, depending on the managerial situation, he could seek a way out in the summer #cfc

走吧

買d人番黎全部唔撚用

笑撚咗

依件唔係好認同，擺明都後備料黎

干地算比唔小波佢踢，但佢本人都好玻璃下

法比Out
Save Drinkwater

摩記竟然想收返baka

Chelsea’s recruitment department is already discussing potential targets and sales for next season, with changes expected in midfield (Guardian)

Monaco have an interest in re-signing Tiemoue Bakayoko from Chelsea. Thought it could yet prove a difficult deal to conclude between the clubs despite the France international having struggled to make much of an impact over his first season in England (Guardian)

祖記想收返跌倒達
摩想收返巴卡
飲水想走

即係呢季係一個黑歷史

成季由頭到尾都係笑話黎

Fabinho一換一得唔得

巴卡out 法賓奴in
morata out dybala in

屌帥16分鍾已經換人

睇下conte

但唔知傷出定真係戰術性

傷出啊

正常一個領隊點會16分鐘做戰術性換人

但又唔似傷

鏡頭無交代
但Livescore commentary話傷

0：2

哇屌唔係連祖記都反cup掛

卡華積

好撚緊張

仆街 俾我溫書得唔得

屌帥真係

屌sir

文迪so傑個頭勁d 迪斯高就腳同身位勁d
是旦一個都夠垃圾車用

頂撚住

閪女人:過30歲 不了

攞達去換 又可以借去練返一年先

好好睇
想睇埋佢但要返工

摩二第一季買唔到

琴晚挨左一晚都頂唔順 睇賽果算

應該去意甲汁多件中堅 魯迪加買返黎都算對板

拿波里追左好撚多次果件niggar

近10年都冇試過4強冇西甲
唔通今年真係破記錄

welcome 屌屌

牙屌

屌帥>>>>>>干狗

睇黎祖記出線

呀屌勁撚到

屌帥

嘩皇狗

屌老未 黑到

黑乜。。。
真係從後撞到

咁都唔12碼就真係黑

真係唔生性 踢左成場好波

祖狗輸波係咪代表牙屌黎

賤種西甲

西甲就係原罪

中立區成堆垃圾疤發癲鳩叫黑同北京電視機

接受唔到現實
挨夜睇波又要谷左大半場
以為有得反cup點知最後一刻又比人cup返轉頭
比我係疤應該爆血管死左

巴狗又輸

巴狗慣咗咁都唔使輸十二碼同屌開球證都冇事未覺得皇黑
btw朗心態真係好勁
有幾多個咁重要嘅十二碼敢射死角

屌帥光榮出局贏盡掌聲

干狗未打先投降

Welcome 屌帥

牙屌班拿貝入3粒

如果賣番晒，再清走垃圾
正式變中下遊隊

呢幾件咪垃圾

要走就快
唔送

明明上一輪仲屌緊屌仔同大巴拿廢，今輪就j

交換主帥啦

不嬲都係成敗論英雄
鬼叫屌屌係皇主場入3粒差d追到

仲諗住4強係
利 羅 西 祖

any next season line-up?

最起碼咪撚再先賣後買，比人加價

Zaha icardi Bailey

sms/vidal kante isco

sandro rudiger koulibaly Azp

oblak

Morata
Hazard(Richarlison) Isco (barkey) bailey (安)
Kante 切
Emerson 天神 超人 azp

牙朗真係好撚勁

牙朗素

絕對唔支持賣莫拉達，因為佢有一個任務

就係水鳩isco

巴哥又入波

仲後生 最近都有返少少進步 點都會試多季啦

好似當年黃紙水鳩馬達咁

達換戴巴拿呢
夏換Isco+錢呢

dybala唔係前鋒黎，係攻中

除左你搵哥狗教，如果唔係一般好難有教練拎依種球員打正前係攻得順

邊可能
比人抬價都唔係問題
貴少少就唔買先係問題

回購未
翻黎踢多一兩年
話哂都係我地兩年mvp

買人未呀屌

7月1 一字排開

isco+kante+cheek
三個互補不足

buy chalobah la diu

hazard griezmann bailey
kante seri veratti

講得好！！

3矮陣

🥥斬呀！斬呀！

小矮人戰隊

Richardlison Giroud Zaha
RLC Barkley
Kante
Emerson Rüdiger Christensen Azp
Caballero

分分鐘夾埋仲平過普巴

中型班

According to reports - via the National - Monaco are ready to offer Bakayoko an escape route by bringing him back to the Stade Louis II once the summer transfer window opens.

In addition, it's claimed that the French outfit could receive a windfall from the likely sale of Thomas Lemar - linked with Arsenal and Liverpool - and would use it to fund a move for the 23-year-old.

With Fabinho also expected to get his wish to leave this summer, it is likely that Bakayoko would act as a replacement for the Brazilian and provide a much needed shield in front of the back four

一次過打包lemar fabinho啦

Lewandowski tells agent to begin Chelsea transfer talks

Robert Lewandowksi is eager to leave Bayern Munich this summer and has instructed his agent to reach out to Chelsea and three other European giants, according to reports.

利雲

利雲同我講佢係車迷

利雲同我講唔好信老鼠

法比： 利雲是車路士最後一塊拼圖
法比： 拜仁在禁錮利雲
夏沙特： 利雲已想好怎樣在史丹福橋慶祝她入球了
英權威學者： 利雲的袓先是英國人
法比加斯： 利雲之前已向我透露想加盟車路士
巴卡約高: 利雲告訴我她在睡覺時也穿著車路士的球衣
韋利安警告拜仁：你們還有半年時間尋找利雲的替補
卡希爾說利雲的心一早已在車路士，促拜仁放人
干地表示利雲更嚮往在倫敦生活
韋利安: 我已急不及待與利雲合作
簡迪： 利雲的夢想是代表車路士出賽
基斯甸神: 利雲只想加盟車路士踢球
古圖斯 : 利雲向我說他找不到理由向車路士說不!
法比: 拜仁強行留住利雲是殘忍的
摩西斯警告拜仁 : 利雲是屬於車路士
阿朗素認為利雲無可能繼續停留在垃圾球會
莫拉達坦言, 不怕利雲來到後位置受動搖

又借車仔過橋加人工

下年現實陣容:
Pedro Giroud Zaha
RLC Barkley
M. Noble
Emerson Rüdiger Christensen Cedric
Caballero

Sub: u18s

Net spend:+250m

這是正式錄用的車路士球員嗎

係借唔出既u18s

禁區外冇咩野既 頂多見紅

仲要加
屌你不如上個Scott

新一期雜誌
丹麥女孩

條死基佬

唔洗負皮嘅
我期期有放嘅

利雲

我無比到負皮

睇r霸潮撐diego

燈到傷埋

傷撚埋

感覺世三要走
又無歐聯踢

走啦 賣比蝗

Odoi頂柏度個位會唔會好d

Chelsea have made contact with Napoli coach Maurizio Sarri about replacing Antonio

請屌帥定Sarri好

Thibaut Courtois ‘very interested’ in Paris Saint-Germain move but Chelsea have plan to block transfer

The report claims that Courtois is ‘very interested’ in joining the Ligue 1 leaders but Chelsea are planning to block any potential transfer this summer.

Chelsea are reportedly willing to let Courtois’ contract run down to the end of next season, which would mean that he could leave Stamford Bridge on a free transfer

唔係咁on9俾佢free走啊？

屌仔，始終教過兩隊大隊，管理球星都好d

呀屌啦 睇完對鍠嘅表現

Sarri 歐戰成績仲柒過干地

幾時贏波？

支持請屌仔，第一季可以叫屌sir，第二季就簡單叫番全名屌你老母阿歷尼就可以

請個識進攻又識奶西既就得
理撚佢請邊個

第三季叫咩

炒左

挨到兩季未比閪女人玩殘先算

無法顯示此網頁

屌sir
屌狗
炒得

係中國有咩網手機都睇到英超?

tg 阿銘，佢熟

上去call g?

陪個fd上去，佢搞大左個河北妹個肚依家講數

個inter 小妹妹斬覽未

落骨場睇

果日佢last day 喎

姐係有無

無既話我就係相隔3年，第1次skip車既波

用VPN la

去骨場咪有波睇囉，輸到仆街就揀條女入房屌。

手機啊ching

手機都有vpn app啦

佢輕度弱智唔識科技，唔好怪佢
用Ovpn搜索器搵vpn ser，再用OpenVPN連。

ching你真係好人

我本身諗住叫佢自己Google算

Cctv果d咩體育台果炸冇得睇咩

足球吧啦ching

咁有咩網係手機睇到波?

WillianBB好安答，搵日一齊去冒險樂團玩波波池，我請！！！！

求手機睇波的網。用vpn唔是好敢用now隨身睇

直播吧

直播吧洗撚用vpn啊

屌你老味，起碼都馬交夜游啦仆街。

加碼直落去7仔食撈麵！！！

就開波嗰陣上 reddit soccer stream包有
睇波睇玩具都係咁做 佢有講埋電話定電腦睇得

其實係咪你搞大左河北妹個肚呀

thx ching!!!!

我精弱，唔會搞得人個肚

所以平時套也不用帶

唔係講你 話緊你個好安答

你上次去建興爭我筆數都未同你計。

各位再見，出發起程了

星期日晚見

Alvaro Morata reveals the cause of his poor form this season for Chelsea

‘Everything was good until I had the problems with my back,’ said Morata. ‘I played with a lot of pain and it probably would have been better if I’d stopped.

‘My first year could have been better, but there are still more games to go and we have a chance to win the FA Cup.’

帶傷上陣 禾地怪錯左尼

呢排佢表現同心態都好咗
可以屌少啲

硬咗
但係條友真係唔可以上腳

可以試多一季

傷住踢都唔出ayi

干sir 唔係自己要買就唔出

阿v下體

決賽提前進行暏

王子 DC加油呀

沙皮狗又要撚鳩班阿狗

Dc 阿狗殺手

DC真係屠阿專家

West Ham alerted to Danny Drinkwater's frustration at Chelsea as they weigh up summer transfer | @Matt_Law_DT reports

仲唔係羅利大戰

最後係羅皇戰

猁加油
同國光榮

拜狗又要等死

隔離po見到痴線真係內定

who?

前球員光榮

女人達？

let's go HAWK

換 定 賣

Conte

利入決賽

迪斯高經歷歐戰後同c朗沙拿美斯同級
閪女人又後悔了吧

Joe Cole, who is close to completing his UEFA A license, told The Standard - “One day I would like to be part of the Chelsea coaching staff, in what capacity I don’t know. But when you’re part of a club like this, you don’t want to let it go”.

未來車教練團

On Danny Drinkwater, Conte says he's having an unlucky season due to injuries, but he is a good midfielder who he fully trusts. #SOUCHE

He says the most important game for us right now is tomorrow's because we want to improve our position. #CHESOU

[無欲無求] 車路士球迷討論區

LIHKG @ Android